{"translation-revision-date":"2021-12-16 10:54:59+0000","generator":"GlotPress\/3.0.0-alpha.2","domain":"messages","locale_data":{"messages":{"":{"domain":"messages","plural-forms":"nplurals=2; plural=n > 1;","lang":"pt_BR"},"The number of headers and header labels don't match.":["O n\u00famero de cabe\u00e7alhos e r\u00f3tulos de cabe\u00e7alho n\u00e3o coincidem."],"Keyphrase":["Frase-chave"],"%d day":["%d dia","%d dias"],"View":["Ver"]}},"comment":{"reference":"js\/dist\/dashboard-widget.js"}}